有個起手足底既group, 召集連登仔！

大家識做啦